澳門真係好多支那人

個關口多人到
香港同澳門都有死仆街娶支那婆
老婆就生所以要死上去
最好就係支那團娶

澳門好多華人唔係珠海就中山新會

問連登仔女撚知咩，要問就問下澳門黑社會